究竟咩叫處理？

覺得遲緩就渣棍波啦

收皮啦
golf gti 手皮都覺得正

ps 處理就係提番起條線，拎番應有嘅感覺番嚟

即刻處理到
攞返應有既野

裝飾同所有野處理得幾好
rico哥係中文老師，中文用字專家

佢啲用字好過癮

呢到我笑左

點解仲咁多人信晒佢咁...

堅笑左 車主好錫呢架車 裝飾同所有野處理得幾好

處理

因為好多人都無知，唔係邊得黎咁多騙案